有無人用esignal 玩美股？

報價速度得唔得？candle 完既時間同實際時鐘行完一分鐘差幾遠？

未聽過，esignal有特別嘢？

TD FT IB或者某牛個啲應該夠用啦

果d玩day trade momentum 太慢

咁chur玩day trade